啲電梯同電梯手柄唔同速度真係好on9

有時好攰想企喺度抖下 或者專心㩒緊電話
點知部電梯升幾步隻手就要郁一郁扶上少少

你個野壞咗呀

仲要好撚熱
又話緊握扶手企定定
屌 又熱又唔同節奏

屌有聲

個手柄快過條梯
佢帶我行咁

請緊握扶手，please hold the handrail